Kolor首新歌<初老>好撚正

佢地？